難道朗可以扭轉宿命 重奪次歐冠。

還是美斯結局早已注定 沒法制止。

恩典太美麗，無甚麼可取締